{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054700",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10044001",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "삼척 카사비앙카글램핑"
    },
    "text": "三陟カサビアンカグランピングでは、いくつかのお知らせがあります。 まず、22時以降に入室される場合はペンションまでご連絡ください。 入室時間が過ぎても1人当たり1万ウォンの追加料金が発生し、最大残留時間は午後10時50分までです。 この時間以降は退室する必要があります。 もし退室を拒否して他の宿泊客に被害を与えた場合、予約者も退室措置になることがありますので、必ず守ってください。 事前に連絡していない訪問者は入室できません。 他にご存知の点は、客室でのインターネット使用が可能で、全客室で利用できる禁煙バーベキュー場もあります。 バーベキューパーティーの利用料金は4名様30,000ウォンであり、当日現地にてお支払いいただけます。 また、ペット同伴のご利用案内があります。 ペット1匹当たり1泊10,000ウォンのご利用金額があり、最大2匹まで入室可能です。 小型犬と中型犬のみ同伴可能で、全客室で入室が可能です。 ただし、管理が行き届いていないペットは入室できず、ペットが毀損した場合は賠償責任が伴います。 ペットはリードを着用しなければならず、事故発生時にペットの保護者に責任があり、ペンションは補償と責任を負いません。",
    "QA": [
        {
            "question": "カサビアンカグランピングでは、遅い時間に入室する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "ペンションまでご連絡ください。入室時間が過ぎると追加料金が発生します。最大残留時間は午後10時50分までです。"
        },
        {
            "question": "退室時間を過ぎても宿泊を継続することはできますか？",
            "answer": "退室時間を過ぎる場合は、1人当たり1万ウォンの追加料金が発生します。ただし、午後10時50分以降は退室が必要です。"
        },
        {
            "question": "他の宿泊客に被害を与えることがあれば、予約者はどうなりますか？",
            "answer": "他の宿泊客に被害を与える場合、予約者も退室措置になる可能性がありますので、守ってください。"
        },
        {
            "question": "訪問者は事前に連絡しなければ入室できないのですか？",
            "answer": "はい、訪問者は事前に連絡していないと入室できません。"
        },
        {
            "question": "客室でインターネットを利用することはできますか？",
            "answer": "はい、客室でのインターネット使用が可能です。"
        },
        {
            "question": "全客室で利用できる禁煙バーベキュー場がありますか？",
            "answer": "はい、全客室で利用できる禁煙バーベキュー場があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューパーティーの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューパーティーの利用料金は4名様30,000ウォンです。当日現地でお支払いください。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴で利用することはできますか？",
            "answer": "はい、ペット同伴で利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ペットの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "ペット1匹当たり1泊10,000ウォンの利用料金があります。最大2匹まで入室できます。"
        },
        {
            "question": "どんなペットが同伴できますか？",
            "answer": "小型犬と中型犬のみ同伴できます。"
        },
        {
            "question": "ペットが入室できない場合はありますか？",
            "answer": "管理が行き届いていないペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペットが毀損した場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペットが毀損した場合は賠償責任が伴います。"
        },
        {
            "question": "ペットはリードを着用する必要がありますか？",
            "answer": "はい、ペットはリードを着用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペットの事故についてはペンションが補償と責任を負いますか？",
            "answer": "ペットの事故発生時にはペットの保護者に責任があり、ペンションは補償と責任を負いません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 376,
        "QA": 585
    }
}